澳門真係乜都抄

叫玄狗入嚟睇下佢啲同胞

要開就自己開返個啦 乜撚嘢澳門高登澳門連登呀

索性叫抄登丫嘛 傻鳩澳門仔

改個名都廢鳩事

嘩成3百幾人喎，估唔到咁多member，大規模

好撚柒

嘩，大生意喎，個澳門連登咁大佢地搞晒！

lihkg開個澳門台咪得囉，係fb開遲早比朱共ban

之前個澳門高登fb比人ban完又開ban完又開 乜澳門冇IT狗㗎咩

暢所欲言？
澳門有言論自由？仲有23條

好似係話澳門高登畀人ban左
又話太多假帳
同一批人嚟

乜乜創始帳號都好可以傾幾個post

btw去檢舉先
屌影撚衰晒澳門人

一齊用啦屌 分咩澳門連登

大家講廣東話

澳門中學CIT堂係唔會教人寫網頁code
只會教佢地用ms office

五十步笑百步

澳門狗去旅行最鐘意扮香港人

開番個深圳連登討論區，東莞連登討論區，高雄連登討論區

其他都還好⋯但係去旅行扮香港人一定唔會
你估香港人出到去旅行個朵好香啊

之前去美國 有條友話佢自己香港人 問佢喺邊度住 佢同我講澳門大

係咩？可能我係外地見得太多香港人既柒事
加上我返工遇到既on9客永遠都係香港人
雖然我對香港人無咩意見,而且我幾欣賞香港人
但係我唔會扮香港人

好耐之前有條澳門狗一齊上堂
自我介紹話from Macau
之後prof 問佢邊到黎
佢就改口話from HK
仲話係same place